［老老豆豆］平井堅依家係咪Sony一姐 ？

連登仔請賜教

不過有陣時啲live 同 MV 都幾意想不到

宇多田ヒカル

西野カナ

Miwa

Aimer

堅姐

，

堅姐

aimer

以為你話平井桃
點解叫佢做堅姐

hehe?

把聲高音到似女人？

平井堅係gay都唔係新聞啦仲問

以前係 而家係光妹一姐
堅堅二姐

gay 還gay
女人還女人 兩樣野

日本父母都生到混血兒

陳凱琳夠係